零售及旅遊業係咪已經成為 condom?

恆指2萬8 ， 過年前劍指3萬
新盤搶哂，今個月又有七個新盤唔使講又搶哂
通街人頭湧湧辦年貨，榮華臘腸都要排20分鐘

又話共渡時艱，點解只係得一小撮人受哂？

serve支那人嘅行業who cares

佢地賺左十幾年仲想點？

自由行果幾年搵夠啦

outbound 旅遊表示
夕陽行業直接變日已落行業

香港人仲會幫襯旅行社？

訂機票/酒店/樂團入場券

越來越多人打左疫苗，

武漢肺炎病毒越變種死亡率越低

零售，航空，旅遊業過多幾個月應該會復甦

呢啲唔係零售業

全部上網自己book啦，仲邊有人搵旅行社

係因為平先會搵旅行社
有時跟團個價錢仲平過剩係買機票

正確
發展自由行係黨的意思
關我撚事

冇可能，連登成日都搞助養空姐計劃

全民做donki咪得 donki多人=香港經濟好好

呢個疫情係窮人慘, 中高收入人士根本無影響, 樓價都無咩影響, 而家得返3種人買樓:

1. 份工係鐵飯碗收入又唔差, 如政府工
2. 父母俾首期, 仔女供
3. 父母full pay, 仔女唔駛供

呢三種人都唔會有拋售物業既壓力, 第2第3種更係有一代人support上下兩代人既實力, 即係個仔無野做父母養住個仔一家加供住先都無問題, 試問邊會有人要賤賣層樓, 想樓價趺, 真係好9難

笑死

廣東道d售貨員以前賺夠

去睇北極 睇極光 你自由行？